網絡孤島暨開始有人識打入神台?-JFFT 2021討論區 (21) 教父床 灰姑良 肥貓翼 夏噴泉 綠帽比

JFFT 主Channel

JFFT Live
( 歡迎加入 JFFT Youtube 會員，永遠都唔會遲)

成員: 床哥, 良少, 雞翼, 米爺, 基比, 含爺

成員public ig:
床哥: bedgor_littleworld
良少: leungsiu30cm
雞翼: chickenwingli
米爺: giant_rice2m
比叔: gabriel_chw

雞翼圖奇台 (不定時開台)

比叔圖奇台 (不定時開台)

JFFLIVE日常節目

星期日9:00 雞翼 打機台
星期一9:00 床哥 床哥心事台/紅線計劃
星期二9:00 雞翼 音樂擂台 音樂
星期三9:30 良少 良少魔音改造營
星期四9:00 雞翼 打機台
星期五9:00 雞翼 打機台
星期六9:00 雞翼 打機台

以下內容感謝: 老觀眾-最賤章魚

cls 直播 timeline 佬:
Monk 爺 夜露死苦 白卡教練
提供

如果開新post，唔該幫手重新post 過。自行更新。
希望幫到新觀眾融入JFFT。有咩要加都可以討論下

宣傳易

JFFT第一條收錢廣告 大家一人睇10次 同要用片入面條link down game

《天涯幻夢不拾遺》

JFFT賀年送GK，炎柱彌豆子開完即送呀!!!

舊嘅唔去 新嘅唔會嚟
MSI GeForce RTX™️ 3090 SUPRIM X 24G

特別節目
智力王大賽

米比雞翼酒
[JFFLive] 米比雞翼酒之激戰光頭幫

超精神病院
【 JFFLive 情人節特備節目】超精神病院 x Alma

[ JFFLive]超精神病院 第二回 FuFu來了

我屌你老

大型追逐戰

占占占人

Jfflive精華大整合
[沉鹿記] 極限線索下尋找雞翼愛人，到底會唔會搵到呢?

[沉鹿記II] 夢想成真篇

2020聖誕啟示六(上)：警世毒撚 Ft. FuFu

2020聖誕啟示六(下)：毒撚深造 Ft. Alma

[爆咸卡][18+]聖誕咸卡 (天使萌、希崎潔西卡、白石茉莉奈、益坂美亞)

床哥篇
[Vlo9] 菅田將暉加入JFFT!?!?

[床哥愛妻物語] 第一回 - 愛妻現身

【一日PTBF】床哥女僕CAFE初體驗

菲力永之心結(上)

菲力永之心結(下)

雞翼篇
GE-還有甚麼可以送給你-COVER

[Vlo9] 番外篇:轟焦凍加入JFFT!?!?

[JFFLive精華]微臣董Chill先行告退

[JFFLive精華]最佳損友(Ft.顏色教練)

良少篇
[開箱]喊出黎與雷姆的奇妙關係

[良少開房] 第一站-港島西（$200有天際泳池的酒店）

[精華]良少初見地上最強生命體

米爺篇
[米爺徐晃]EP1 床哥親身感受第一「香」。

[米走] 布吉逼屍極短篇

搓袋土影

比叔篇
[JFFLive精華]張學比 這麼近那麼遠

[JFFLive] 比叔運動日#1 (just dance)

音樂作品

[大膽二創][18+]《甘願墮落》 原曲:Earth Vely Danger
作曲／編曲：李拾壹
作詞：床哥、米爺
監製：JFFT

《等你下火 Waiting For Tommy》
作曲／編曲：周杰倫
作詞：床哥
監製：JFFT

《成全良少 Step Aside LeungSiu》
作曲／編曲：陳小霞
作詞：床哥、段文山
監製：JFFT

《尋找白卡 Find White Card》
作曲／編曲： 米津玄師
作詞：床哥、段神經
監製：JFFT，釘姐

JFFTONE
JFFTONE 有一個特別的音調，即說話的最後助語詞會拉高音（如 食個小飯囉）

Firm : 正
0firm : 完全唔正、唔OK
0尊 : 完全唔尊重
日向0似 ：唔似
0/10 : 零分
0興 ：沒有興趣
含 ： 炒曬
招 ：請食飯
急屎 : 緊張
真 : 真
酒仙酒仙 ： 走先走先
62520(生命密碼)：鹿兒我愛你
白卡 ：癲佬
有Feel : 有感覺
夠做埋黎 ：你有勇氣就過嚟
Let's think : 一起思考啊！
做畀你 ：做畀你
哭撚左 ：哭撚左
拿拿趣 : 拿拿臨快快趣
就係咁囉 : That's it
小癲 : 幾癲
不如?! : 不如?!
Don’t know 做 what: 做緊乜鳩
好撚棘 : 好有問題
知哂 : 唔知但扮知
is侮辱 : 侮辱
免費仔 : Lan狗
Lan狗 : 垃圾
比錯 : 不錯
拍定手先啦 : 拍定手先啦
咩老環 : 咩情況牙
五皇:笑屎達丁JFFT
五皇出處

(credit from JFFT wiki update on 16/2/2020)

JFFTone 個到勁正

Lm 師兄勁有心

正式宣布連登JFFT討論區
好賤呀！係隻未戒奶嘅賤種過街老鼠
新入嚟唔知嘅可以唔駛覆條傻鳩
條柒頭前幾個post慣咗一個人單機，得條傻鳩一個人吠推post真係好撚柒慘

推

Lm

留名

L個M

雞翼大把皇牌節目啦
音樂台 我屌你臭
同達哥一樣貢好笑

仲邊有人想聽床狗 良少

無雞翼帶住 jfft 有今日？

可以去圖奇睇雞翼就得啦
唔洗比床狗阻住曬我睇rp

LM

超精神病院 x Alma俾youtube ban咗
我真係Hulk撚咗
Btw有冇人記得之前有邊條直播係有
JFFT主題曲嘅first cut/demo？

好似五良翼

lm

仲係到
不過無左即時留言 要睇返片入面

yoyoyo

用電視睇完live 唔知點解YouTube話viewers also watch一堆藍channel

真藍台

藍翼幫唔係流4的

太子玩隻鬼game玩到抖哂大氣

好驚佢老人家玩到缺氧死

佢同小明兩個驚到傻

佢哋兩個喺架車到睇cam

笑到傻，兩個都勁淆青

笑到仆街
Day 忽湯神

笑撚到on9
太子最流利嘅英文：fuck you bitch

太子:fuck u fuck u day忽湯

They fuck tom

嗌錯名，原來係David
又Tom仔又day忽
懷疑叫多一個鐘隻鬼都唔會應佢

屌 三個係架車到睇架佬入去揾鬼

床狗明愛gpa得3

唔錯啦咁耐無讀書

3好差咩
本身床英文底麻麻
加上又湊囡又直播
有3已經好勁

佢讀港專 算勁啦 咁多野做 又咁耐冇讀書

今日開台？

今日唔係五良翼咩

係咪以後都會然先留得言

其實咁樣只會趕客
難得同tfk合作再加年宵吸左批新觀眾
希望佢地快啲攪番好

哭撚左，全部Live都會然先留得言 我學生哥無乜錢

25蚊一個月

不過長開會員mode 對收新會員未必係好事

兩條水魚

良B

最慘係年宵後先開始
搞到好似紅左就變串嘅感覺

好慘

話就話會員優惠，但係少咗新人睇

良翼加埋幾好睇

要睇嘅都會睇嘅，但就少左交流囉

留唔到言=>參與唔到=>好快想走
最近啲直播view數都好明顯回落左
佢地唔正視個問題之前啲宣傳就白做

唔係㗎，頭一次我會睇，但之後幾都係會員專屬再加上比班會員話免費仔唔駛人權就冇睇了

希望佢地有人會睇到啦

有時都唔知班人比多嗰25蚊就咁撚串做乜
利申:上個月先做會員

佢地一開頭就話左set 唔到... 佢地唔係唔搞 係搞唔到呀
佢地有mon po 應該會搵utube 問問嫁喇

笠返個頭盔先
有d觀眾最鍾意批鬥人係唔係忠粉
睇唔起連25蚊都唔比既人

未打完...應該係話好鍾意笠自己套價值觀去人到
咁唔係個個都咁瘋狂迷戀
實有人當娛樂下 消磨下時間 咁都要比人屌

今日Ge好趕收隊
反而良少係咁話做埋哩樣做埋果樣咁
開始對良b改觀

係 佢地話唔知做咩YouTube同佢地default咗做會然專屬，之後搞唔到

係咪宗返新工

係, 鍾意都有分程度架嘛

五良翼rap果part太多時間prep野 冇人出聲
好聽就叫死忠向
唔好聽就叫悶
有留言都話就瞓著

知你地會睇留言
希望有改善

ge po 左story show 會員留言個bug
唔好再怪佢地

其實都可以接受啦，講真咁長個直播冇可能keep住都係咁精彩嘅

佢地即興rap 先要即作姐
本身良少都作左 但太急叫ge 作 佢作唔切

不過我覺得佢地齋talk 仲好睇

根本就係JFFT 觀眾個情況

今日出咗去連登網聚先發現中伏

年宵live喺chatroom嗰千幾人先係真毒

GE老直左成日

GE story講左youtube 又逼害五皇 setting saved都改唔到

我覺得好多時chatroom唔係睇唔起所有無join會員既人
好多時候見到有人俾人鬧係免費仔都係因為佢哋講咗好多好唔尊重嘅嘢
一係鳩屌佢地 一係屌打上黎嘅人 一係紅線一有女就話想屌想屌
仲要係不停講 又一句比一句過份
久而久之就會有多左偏見
我都認同鍾意有唔同程度 課金係bonus
不過無可某認開個ac入黎匿名撚交嗌係完全冇成本嘅一件事
但就會影響左好多認真睇台嘅人

真
我寧願繼續玩會然制

個日年宵最後一日
有幾個靚靚地既師姐入鏡
Chatroom即刻有人話咩做sp正呀 影女啦 之類
然後個幾個都係非會員黎
作為女人見到又羞家又覺得offended
所以話亂鳩講野真係唔洗成本得黎又好L影響人

女女女 係inside joke嚟
之前開DC估唔到有女聲 有個師兄講女呀 女呀

個次暴動勁撚好笑

講女女女係inside joke ok 都睇慣
但話人可以做sp 想屌呢d呢？
同埋老實講覺得而家係咁女女女個班有起碼有一半唔知呢個係inside joke

床:跟我講一次 in joke

聽日第二屆智力王大賽
頂唔緊啦

有冇話幾點開始

冇講時間 懷疑又係JFFT時區

冇錯, 對比番試X真會員先知少毛見大毛
BTW會員福利真心少

等左好耐！！！勁期待

試當真幾錢，有咩福利

放心，聽日都係會員專屬

有花絮，ng，vlog，直播重搵
不過按會費開放（最貴成幾舊水）

我覺得$25從來都係支持，而唔係買賣

如果真係搞到咁制度化就唔係jfft啦
寧願佢地keep住果種貼地同hea

建議pin

好緊火

太子

笑撚死 睇住鬼片食飯睇撚到嘔

如為咁堅唔叫 原來準備嘔

張封面圖咩事ge 冇左隻腳 係咪全部都p 上去

人地試當真勁好多 邊有得咁比
講真 25 蚊做得d 咩 仲未計utube 抽3成

成日都有人覺得俾25蚊就要有好多野
明明25蚊隨時係一程來回車費

唔明啲負皮我做乜 我意思係25蚊一個月都會冇錢比？

唔知聽晚有冇機沖上5000人

連續2日音樂台，正

非會員終於有得留言了

自膠係前日同今日

首先你要攪清楚比25蚊jfft既意義
係作為對佢地既一種支持
並唔係為左拎咩會員福利或者chatroom發言權

點算

又係條傻鳩留既言

冷處理啦，咪理條傻鳩

人紅自然是非多架啦
洗撚理咩

又係條傻鳩？
話哂網絡孤島，根本無人理唔使擔心

個po都無咩人睇啦 我連有2都唔知
啲人入去都係睇丁圖姐

狙嚟狙去咪又係嗰幾句 睇到厭

唔係我
但題材幾好

唔係連登成日追擊跟本就唔識

冇好感唔反感，人哋賣相搵食，市場有需求佢識把握機會賺錢佢本事，又唔係偷呃拐騙，以前就賣實體寫真書，依加電子化啫。佢story啲言論就柒架啦
係啲連登仔仇女毒撚眼紅啫，有本事生得靚仔少少操大隻賣相又得啫

太子台真係幾好笑

佢同小明兩個真係

估唔到架佬都會驚

個龍之谷工商仲未完

佢同小明岩岩係果條囡面前真係幾失禮

到底俾左幾多錢

其實係咪逐場live計錢咁勤力

不要再說了 尷到傻
人地0反

笑死 真係課晒啲錢

雞翼課撚晒抽金龍

慘變義工商

0睇字打副本少癲

原來係智力王前哨戰

懷疑後面全部場次都係補緊第一次直播炒車既鑊

果然JFFT時區唔係講笑

我屌10點都嚟緊

到底要等到幾點

JFFT時區

來啦

終於

良笑kick到傻

今日到底可唔可以推到一個po呢

米爺數白欖

痴撚線咁難嘅

Legend(s)

屌

題目幾firm

今次d題目幾難下
等睇米爺派膠

覺得題目出太難
要係嗰啲太簡單答錯先有效果

比埋答案都錯

坐左時光機 答完都係0分

I walk to school 有乜問題

翼粉真係特別on9

出題偏心GE

良B嬲撚到

今次撐你

良B最有火係呢次

良少嬲到傻

笑撚死 良少嬲撚到

會唔會嬲到城大反枱

其他3個塊面閪到

其實上年年尾Ge d 獎係唔係翼粉做比佢

連mcdonald都串錯

尷到

出題目嗰班
話自己業餘又好
義工又好

真係好撚差

懷疑岩岩果題d真係肥貓科

笑死
懷疑重演City翻台

翼粉係差

屌你米爺笑死

本身都好過上次
一到GE就出事
明明其他題目都幾好 唔太難又有效果

出D完全唔識既真係幾無癮

擺明

良B包哂所有效果

好撚好笑 個傻鳩係咪唔記得換ac
自問自答

Haters gonna hate
唔太洗理

真係 笑撚死
想睇下邊個係佢第二個ac

你好撚柒呀傻鳩

今次d題目冇上次咁好笑

180cm firm

d題目太難 全都撞 冇乜效果

凌霄閣以前真係空心架喎

你終於出嚟

太知識性 高估左四子
上次99地好笑啲

好個毛笑死

中文題寫英文都岩?

良B開心哂

真係戇撚鳩

爸B

GE勁到

Australia

australia

Mice都唔識

良少心情

想良B win

高手對決

ge勁到cls

本身應該幾刺激 不過爭太遠變左互隊

互隊先好睇wo

本身分數接近好似好多策略玩
不過佢地應該0策略

屌你 1+1 都出得

講左有運氣成份

我意思係4個互隊會好睇啲
而家係2個互隊

床哥：樂聖一定唔係貝多芬

點估到上一屆智力王今屆竟然負分。

雞粉又做王

ge拎冠軍，係咪有人好嬲呢

就算GE part1 拎0分 佢都贏所以唔影響賽果 係出題班人真係太On9

雞粉又然

雞翼=電妓雞蟲王

唔係咁計既，分數先後拎都有分別
但良少都撞中左條荃灣橋，打和啦

唔係咁計
影響左最尾個關既策略

不過除左白卡佬之外冇人會怪Ge本人既

其實造馬都第一part啫，想講唔gur 條友你不如諗下自己答唔答到佢地啲問題

如果全雞粉題 GE先係最唔安落啦

其實平心而論
ge搶答嗰邊同上屆比積極咗好多既
一定有影響結果
良b真係太可惜自己改咗太多答案

利申雞粉

雞翼個樣好撚柒

床哥輸得好睇 飲杯野都爽快

Respect 床

唔敢想像米少輸個節目可以去到幾點

不斷問仲有冇幾條呀 拖到自己反cup

床哥firm撚到傻 唔使多講 直接灌落去
好彩唔係米仔輸

好似兩次智力王ge 啲題目都過分簡單

條傻鳩嬲到

第二屆智力王大賽
冠軍-雞翼
恭喜，恭喜

米仔都要靠題1+1

屌你米爺隊人就最叻，一到自己就變賴皮米，真係唔怪得次次飲酒都比人隊

嗰題真係講明係送分題

其實都係for fun啫
邊有人會咁計較依啲野
大家睇得開心就ok

佢抽中自己識既題目 同埋搶答都多
btw 辛苦比叔,，含爺同顏教了

Respect 床哥
以家係我心目中個ranking 係 翼床米良了

上次係忍刀出嫁喎

簡單就未必 不過偏向GE就真既
嗰幾條Eason 周國賢應該做俾GE

今集良笑表現好出色

其實依啲音樂題應該係潛移默化
係JFFT出現得最多既音樂就係Eason同腎仔
咁自自然然地出既題都會變左係偏向依兩個為主

今年暫時表現
米>良>翼/床

其實上次最撚firm 除咗侮辱題就係小學雞問題
今次啲題目難到要係咁鳩撞 冇乜意思

無辦法既上一次用左8成in-joke
今次好難再咁Firm

雞粉

出咗三題都冇比到佢地

佢地D英文真係唔係好掂

C兄要唔要擺上黎俾大家參與下

常識題：政府撥咗幾多億比海洋公園

講真問呢啲咁正經既其實答唔答到都唔會有咩笑點
講起海洋公園
不如改做問床哥係愛妻物語入面玩機動遊戲果時講左邊兩句金句
應該更加有趣

但佢有d都係正經

仲有alma係條片度揸住d咩鬧佢三個

係連登撐床哥就要比負皮
連登仔都on99

師兄唔洗咁上面有幾個師兄（包括我）都respect 床哥

係連登屌雞翼都要負皮
翼粉都on99

翼粉做馬年尾大獎
翼粉做馬智力王
雞翼係電雞雞蟲王

早晨啊，你年宵有冇去啊？

你有權利去做黑粉，我唔可以有權利負皮你？出面圍唔到爐走返入黎講兩句都睇你幾小學雞

做馬

無—.—

早晨

講得岩

點解淨係負你既上面有人撐都好多正皮

佢地要係分高下嘅最後一題抽到依題出黎米米真係綜藝之鬼如果一早抽出黎未必有依個效果但偏偏係決勝負之下先抽到出黎
淨係個心理壓力都無限大成條題好似陰臭陰臭咁

換個acc再講野啦

覺得可以多返 d jfft題
琴日係極認真常識問答比賽咁樣
畫星座嗰題真係痴線

可能係米粉涼粉負皮你

其實顏教上次d 小學題我覺得幾好
上次都係後段firm d

前面就有侮辱題炒熱氣氛

我都出咗條問米仔關於高達都冇用

星座題真係on撚9
問下四子知唔知大家既星座仲好

真 呢啲有睇頭得多
觀眾都應該會覺得咁樣有趣啲

Sor 㩒錯 拉

如果可能係咩列出四子嘅生日日期呀
之前各間studio嘅租金呀果啲貼身啲嘅問題會好笑好多
琴晚啲問題難撚到唔好笑

翼粉做王錄

2020 最佳男主角

2020 最佳綜藝人

2021 智力王

唔建議再應條傻鳩
你地越應佢越開心

翼粉做王錄

2020 最佳男主角 重複投票洗賽果

2020 最佳綜藝人 重複投票洗賽果

2021 智力王 mc 4選一 變 三選一
多條送分題

一早block柒左條傻鳩

翼粉= 全世界
翼粉惡曬

直頭睇唔到，由佢單機幫推po

是但啦 鐘意床哥都唔得

床哥琴日真係好撚型
賴皮米輸game 一定0 feel 但佢綜藝能力太強 反唔落

米仔真係運氣流 打牌又係，琴晚同床哥決勝負抽題又係

床哥琴日好運啲都有機贏
弱智題同一堆補答都唔中

真係 良少必答題0分都可以追到去同翼b爭冠軍

良少最大敗筆係條腎仔題，射畀米床勝算大好多。結果畀咗最熟嘅GE

咁樂聖一定唔會係貝多芬先又真係爭唔落

唔係中間skip左d留言數字都唔知有條傻仔係到

記得上次都好似出過離島區 今次都唔記得
最後兩條真係抵輸 不過之前嗰啲就無咩狗屎運

個次好似係問米爺講兩個香港嘅島名
跟住米爺仲答左九龍島，笑到仆街

但呢d問題應該得jfft自己知。智力王d問題都係觀眾整,就算捻到呢類問題,最後個確實答案都要問返jfft佢地

橫掂比叔唔玩其實佢都可以做最後把關啲問題嗰個
其實我覺得佢哋搞嘅智力王子問多啲JFFT題係會好笑同埋好睇好多

呢下真係智力既差距ge 最熟腎仔 咁同送分冇分別

都真係。尋晚就變左真點智力王大賽 就冇咁好睇,都難做到效果。

無人估到GE咁勁
良少本身中左條天橋 GE如果呢條唔中
良少基本上贏左

成班on99係度洗tfk
見ge特登唔讀都唔醒水

做左勁多題比佢都叫勁 mc 三簡一

琴晚睇顏教台聽到話嚟緊地盤會變投暗標
係咪要變大家鬥搵錢game了

一排冇入嚟你條傻鳩仲喺度單單打打
唔辛苦㗎咩

師兄啊 條友m架 你仲回覆佢
唔好做壞規矩啦

對唔閪字

由佢自言自語啦

暗標都有好多玩法會有好多劇情

1. 真係跑毒同Bitcoin
2. 眾籌 之後俾著數
3. 賭
4. 幫派自己傾 <呢個衍生最多劇情

不過同樣都會有好多問題 admin到時一定好忙

我翼世一

見到佢係屌ruby啲post留言話GE係雞蟲王

不過如果要用錢投嘅話，sun beyond一定最唔着數，因為sun beyond從來都唔會特登搵錢或者唔care錢，所以都幾難搞。

所以佢哋都要認真諗下點樣做，雖然minions得閒會搵錢，但冇理由次次都靠minions出錢，佢哋成班每一次都最齊人出最多力，但又好似冇乜回報咁

最諗唔明就係點解呢啲roleplay劇情game 都可以玩外掛 搞到冇幫會戰

睇返琴日洪樂仔打死比叔個視角 真係on99
仲好意思話咩:報個仇都要搞個大劇情咁呀？

講真 兩個幫會尋仇 殺埋大佬 都唔搞d劇情嘅話 真係不如唔洗roleplay 以後係街見到直接開槍殺咪得

任何劇情，只要見洪樂有份出現，你就知道，這個劇情必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

真喎，role play就緊係享受劇情享受人同人交流架啦，用外掛用按鍵精靈嗰啲真係冇曬feel

明明地盤戰咁好玩，結果比啲外掛仔搞到要收皮

睇埋金姐視角更加on9
一場大劇情死咗之後 無限0劇情開戰 無限報仇 仲話聽日再搞

Fufit 真係好撚棘
啲語氣成個細蚊仔發脾氣咁

fufit 有時都幾好笑嘅 不過只限同佢同隊/冇打鬥劇情嗰時
同佢做敵隊劇情真係0遊戲體驗

點解雞翼開咁多台

你個名

大佬呀ma 人地家陣

MB反應正到
淆到sir

得比叔真男人

今日又有tfk

福正上嚟玩Gal Game

肥仔唔係係到咩?

屌！doki doki literature club
已經想笑

好撚GAY

GAY到傻
好尷呀

懷疑做唔到落去sayori 果幕
已經尷到停咗

雙人直播玩gal game係咩玩法
唔知係邊個主意

其實好尷

到二周目就應該冇咁尷
會變咗刺激
建議快啲加快進度

JUST MONICA

少kick，建議下次請到黎做其他活動

點解呢兩晚都咁少人睇台
係咪有返夜街出無人留守

不嬲打機台係少人d 今日玩毒game仲更少人

琴日rp我都覺得好似少咗好多人咁

有夜街出啊嘛

所以我咪話係咪有夜街出所以啲人就唔留守睇台囉

比叔都開緊
分薄左少少人流好正常

人數準備低過琴晚凌晨五點

呢幾日chatroom同依度都靜咗好多
留守嘅都係真毒師兄

等咗咁耐，準備精彩了
期待福正反應

打機不嬲唔多嫁啦

有無巴打知點解福正會上嚟
無追幾日

印象中玩毒撚game係最少人

福正翼叔galgame台好FIRM
期待二周目
快啲上去再玩

估唔到肥仔一直係到 仲等左咁耐

想睇福正玩二週目

希望JFFT同TFK可以crossover多啲唔同類型嘅直播

無點解架真係

真係 隔離街咋

悶撚到又firm

悶撚到...

悶撚到

第一次睇哂全集ge玩呢d game
估唔到幾好睇

佢同福正真係好搞笑

咁又唔係個個毒撚都鍾意睇果隻game嘅 我自己都本身唔太鍾意隻game就冇睇

其實琴晚佢地玩果隻係恐怖解迷game隻game最精彩部分先岩岩開始

一路都係做住其他野咁睇 但最尾個到

首次見證雞翼圖奇live 4子齊人

米爺

認真有無良粉
翼粉就真係多
良粉真點少
由第二屆毒撚改造型開始追到依家
良少都keep著浸9kick味 但係就越黎越firm
雖然良少唔係改造到好多毒撚 佢自己都唔算係一個好出色既教練 但係佢既轉變係好明顯 亦都好有heart去改造毒撚s 奈何果陣能力不足 所以棄左第三季
好鐘意睇良少幫龍仔/大西北黑提改造
龍仔見到係越黎越好 又操gym 又自信左
大西北黑提唔知最後點但係就應該會更好 由無fd到起碼識到fd 溝下女女
智力王2真係唔敢相信良少firm到傻 由一開始柒柒下 到最尾逆境波追到雞翼 比米仔兩次陰臭都成功反殺
雖然都係keep住下把位 但良少已經有種睇透了世事既感覺 樂於接受自己下把位既位置 重越做越出色
認真 一定支持搞第4季架啦 開放男女毒撚
助教今次就唔好太chur啦 夾下柒良個節奏 信你地一定會做得更好

最後 良少世......

算 良少都係唔讚得

屌你收皮啦柒良

新觀眾可能會唔知，雞翼嘅故事

珍惜雞翼，我翼世一

邪教既觀眾真係好firm 啲心思癲到

雞蟲

係

但星期一都見到雞翼 真係想嘔

最欣賞真係良少同雞翼
一個係堅持 另一個做節目真係會認真準備
下把位其實真係唔易做
Lblm

第三屆智力王如果真係加多唔同人既話,咁應該真係變純智力王比賽,關於jfft深入d既問題應該唔會有

C l s

呢首歌聽live真係

今晚

最癲係觀眾打曬問號 心諗床哥點解呢個位都播Lan9

原來請左佢上黎

記得之前顏教玩rp見親佢就叫佢唱

又見到果個牙sam 記得之前直播年宵又係度嘈 宜家又話咩食煙飲酒無問題。明明係牙床想呆b唔好咁做,因為傷身。個sam又係度搞串個party

第二屆毒撚改造營變做良粉
見GE同福正玩果隻gal game再睇返原來良B以前都有玩，好笑到sir

屌你奴哥係唔係都打上嚟...比較想聽其他未call in 過嘅人callin

咁佢近排搞完展都ok嘅 三子有份撐佢架嘛
但講乜鳩創作理念講多謝JFFT就話姐
仲有教人溝女真係……

屌你人地call in上去講心事
床狗就同lan狗喺度9up

奴哥都係擔心大呆姐... 佢赤子之心..

廢肥咩料

今晚發生咩事

佢係咩事㗎

有冇師兄有懶人包

前面佢地有講 話牛丸同lan狗都好撚慶

而家先聽，點解個live得翻千三人

求時間，miss咗

呢個鐘數都1300人
又唔係紅線, 算好撚多人啦wo...

想統計下LAN狗成晚偷摸左床哥幾多次

之前都有2000

呢位師兄咩料

聽到好迷

師姐男朋友

好9up feel 一路擠牙膏式反駁 XXX唔得架 做唔到

lan9唱得幾好

好firm

Lan狗嘉賓黎講算數一數二firm

其實佢係幾firm 你地聽佢D咸歌好似好無里頭咁但全部有故事係入面(好耐以前顏教有問過)

睇翻頭兩個鐘又眼濕了

啱啱聽返係Lan狗牛丸廢肥本身有夾stu，之後Lan狗生日約咗班fd係stu搞生日會之類，但係廢肥就帶咗班fd上去打邊爐(Lan狗有預到廢肥但廢肥話唔記得咗)

feel 到床哥好錫大呆同lan 狗

床哥應該係四子入面最錫觀眾尤其係舊觀眾
上次同匡B傾計feel到佢好似阿爺好耐無見個孫咁

笑左出聲

捉鬼事件

想當年吉列I love u笑撚到仆街

雞翼開得幾百

啱啱睇番重播，有冇人知dlff 同lan9 咩事

上面咪講咗囉

ge 直播係咁loop吉列I love u 句野，笑到仆街

話晒匡b放傍都係佢地陪佢，Ge仲要請食早餐

係呀，佢哋睇住匡b大的

琴晚心事台係近呢幾個月少數睇得哂既心事台 好撚鳩但又好撚firm

年初四嗰集都幾好睇
牙床分享咗個幾鐘生活趣事都firm

今晚無直播?

爸B : 其實呢盒野係開你啲利是黎抽....
娜姐 : 吓 !? 唔係真事呀嗎...
笑到仆街

冇追得rp太緊 做咩比大哥同紫薯由就求婚變分咗手

依幾日冇睇
以上係幾時講?

jfft ig

最新一集信和襟兄弟

我都無追世紀好消息

封神榜劇情

GE大哥

唉呀炭仔襟章啦～

良b

Leung b個頭做乜

良笑個額頭firm到

終於有良少solo台

依個一齊寫rap節目幾firm

終於等到良B台

殊姐都入主rp
希望紫薯條線就此完結

聽良少rap真係kick撚到

比d時間佢練習

比叔今日劇情好FIRM
成班係到篤爆佢溝女

拍拖果時一路比太子成班花生友睇住 太子笑到勁撚賤

笑死 英文帝concert都串錯

小明7到

太子同忍辱把口賤到

倉鼠明

太子成班世界級助炒 打埋去叫小明企開D

山雞淆撚到傻

好似路人

太子佢地已經變左一路睇住佢地一路研究鐵通勁定拳頭勁

discord隻揪大會

圖奇戰術分析台

Btw小明山雞約咗果兩位rp 係邊個

兩個女仔好似冇玩RP

唔係圖奇直播主，好似有開台

太子癲撚到 顏教同ge係圖奇都未試過千幾人睇

顏教好似試過，但係GE 比叔未 真係好癲

顏教最高好似千一 太子千三

太子開左一個月圖奇就千三人大台

太子真係被神揀中 綜藝感

好似台灣個蛇丸

太子真樣

統神

真點肥貓

終於知卡比獸意思

痴撚線 1113%香港冇一個台咁癲

其實之前YouTube 太子已經有圖，今次有畫片就真係好出色

真係炸撚左，成1113% 女台都冇咁癲

好大奶

大奶過架佬

笑撚死 太子男子理想杯冠軍

RP全部出晒樣

1113%咩意思

見人話之前顏教玩過 當時係架佬拎冠軍

點解有千人咁多既？

今日唔開台?

真係床哥對牙永

屌你英雄協會變左AVENGERS

哭撚左 已經唔認得邊個係邊個

完全唔知邊個打邊個

佢地好似係minions扮avengers

有把女聲好似madam貓

米仔玩rp期待

班床哥好撚似

床哥軍團

個演唱會好firm

說好的米仔

佢地收晒隊要入到ser

佢地收晒隊先入到ser

米仔：我呢我呢屌你

米仔有講過玩咩 miss 左係幾時嘅事

今晚又柒既成個禮拜心血射落海

一定有事故架啦

出場嗰part已經危危地

如果今日冇完整由頭到尾run一次嘅話一定炒

太子: R U REDEE?

由頭run一百次都似炒
打機既變數太多

一陣又有突然海左嗰啲就大鑊

原來米爺已經加入埋sun beyound

Admin+明星幫派

但肥貓想退出

俾次機會?

米爺有玩？有live

同求

想唔玩RP定sun beyond先

好似RP，佢琴日仲話以後RP節目可以比米爺接手

都正常既 RP玩一兩個月就會悶
仲要sun beyond又係RP孤島

肥貓似玩厭左RP

好似話間唔中會唔開台玩

翼B gel埋個靚頭登台

我都想睇返啲其他節目

抽g

RP孤島真係搞唔dim 佢又真係唔多交流

Sun beyond 係RP 孤島 ？

但係呢幾個月我睇得好開心
其他幫係咪都咁搞笑？

GE RP演唱會Live，Sun beyond落左勁多心機整

認真少少緊張，有啲急屎
肥貓good show 今晚

肥貓fit撚到

覺得得佢地搞笑
睇到上哂癮

Eason Cat

似Alan多啲

Lan狗

個beat box勁撚到

今日ge狀態好到
咁多首都0炒

作埋曲cls

肥貓首歌好撚firm呀屌

告別RP了

唔好啊

有d感動

曲唔關事

哭了

段rap firm撚到

哇屌
首歌每個字都有畫面
咁就兩個月
次次都追到凌晨4點

詞 打錯

哭能左

On9閪
玩隻傻西game 都喊

肥貓畢業了

好撚感動
金姐都哭撚咗

掟壽包

點解ge唔玩

真
啲畫面出哂黎 聽到哭

痴撚線首RAP D詞再加埋後面哭成狗
JFFT就係咁出色

雞翼摺埋啦？

我都哭左

希望仲會係圖奇台度玩RP

肥貓已經全部播映完畢 之後會係兩米巨人?

哭能左
但之後個大合唱 小明

金姐太子都喊左

傻閪lor

傻閪先喊

醒啦翼粉

哭撚左

好感動

今次真係世一想睇返其他衛星係咩反應

而家先入嚟玩

比叔話GE之後可能會講點解唔玩

係成個新beyond都唔玩RP?

GE幾時講過唔玩了？ 想睇返

比叔仲玩

好高汁

真係傻閪先喊

利申：傻閪

佢話過vip完就收隊唔玩

咪理佢啦 佢人生咁慘 唔識感動

本身冇人理佢 佢下面已經乾哂
你咁樣應一應佢即刻高潮噴到成地水

比叔會陪殊姐玩
米仔都入左新beyond

係，建議新入po 師兄block 同無視算數

而家睇返三傻第一日入光時 入個電話都kick撚到傻
但去到今晚真係好感動 終於要完了

仲要係 完全封鎖條柒頭

幾時講架 想聽 圖奇定YT 講

希望4.0會再見到佢地

發覺佢追足曬肥貓台 然後自己喺到嬲同引人注意

潮偉佢地真係rp緊，而唔係只係顧住揾錢，再加上成日認真做柒嘢，所以會好睇又搞笑
相反其他幫會比較單調
但佢地可以做嘅劇情同差唔多玩哂，我諗佢地自己都好難再發揮

今晚firm撚到

開不了心

最可惜係ge玩左兩個月都無溝女劇情
現實同遊戲入面都係做毒撚

最後首rap聽到有d唔捨得

其他幫派都係玩緊RP只不過我地睇唔到姐
Sun beyond唔係玩得好 係玩得好歡樂姐

麗姐太子仲開緊台
同Ge比叔玩緊pummel

多謝翼B創造咗肥貓依個角色
係依兩個月帶咗好多歡樂比觀眾

聽住首rap，真係好多經典畫面返晒黎
由一開始光時三傻，食夾棍，選坐館，全民造星，地盤戰，到今日演唱會
兩個月咁快就過

雖然我只係觀眾，但由ep1-ep20
見證住肥貓係rp由零認識其他玩家，最後仲成為兄弟朋友，真係有少少感觸
RP每一個角色印象都好深刻
薯偉、金姐、GD、忍辱、小明、黃昏、左輪、龍哥、英雄協會等等
Sun beyond啲個家庭真係好有愛

其他幫派玩溝女劇情？

依兩個月真係集集追
見證住一個故事開始到結束
都有少少唔捨得

不如都支持下黃昏台？

其實都真
冇vip真係搵鬼玩
入3個鐘都未入到

個VIP平少少應該會買 不過變公廁又頹

應該唱埋禁歌最後今晚

冇追開rp都覺個演唱會好撚firm

真 公安果班又好 lan9又好 其實都玩得好好 不過GE冇乜同過佢地玩

GE大哥係最少對外情節

剪片嗰位師兄啱啱公開咗直播睇嗰條片

其實光時個server係邊個創辦？

雞翼係垃圾

3.0係顏教 之前係太子同龍哥

見到ge今晚咁出色
膠都唔扮
直接話人垃圾

仲未BLOCK條友

屌奶星 sweet到sir

金姐同殭屍男真係好sweet

GE大哥真係好感性

好的東西 定能留低
大家唔好再花心機去回啲無謂人

真係聽到哭能左 見到麗姐都忍唔住直播喊咗
仲有最後殭屍男嗰番說話同多謝都忍唔到
好似一個大佬從來都覺得自己廢同冇能力，認為班𡃁只係自己比錢買返嚟，唔係真心跟佢
但係殭屍男就話比佢聽其實班細一直都心甘命底去跟佢，認佢做大佬，冇後悔過，一日大佬一世大佬

=.=
係 好滾動

成班On99 貢

嗚嗚嗚

有冇跟住一齊喊呀

3.0要完？定係Full RP已經準備好？呢排都好似見少咗Colour開台

係GE少玩左，3.0 未完

金姐直播喊?

係呀，老直喊咗

thank you!

有無埋ge喊

JFFLive 有timecode

Server會完通常係無人玩/人事變動
而家3.0仲係排隊遊戲
Colour可能多自己野做掛

嗚嗚嗚 好撚慘

喊死啦

佢唱有種個陣唱到喊左
呢兩個月真係好彩忙完可以集集追得到
琴晚真係勁有feel

首rap既詞邊個寫

ge 囉

有人將段RAP剪咗MV

正到sir

良少警報

啊～～～～～～～～～～～～～～～～

好撚好笑呀屌

咩事

笑死
太子直播好似轉播床哥台咁

岩岩太子同ge比叔佢地玩隻採礦game 良少一路練緊唱歌
比叔佢地支咪收晒良少把聲 之後良少係咁''啊~~~~~~~~~~~~~~''
同時間就有怪出現

太子個台可以睇晒GE 比叔 紅線

太子個台差米爺

以為頭先紅線係良少抄

開住太子台同床哥 就好似床哥係你隔離講緊野咁

笑撚到傻 玩屎

屎呀喂

2700人一齊睇屎圖

想要索爆花花IG讚好個post

慎入

今晚J索爆花花啲屎

真係同你talkshit

娛圈台talk下shit啫。

未試過唔抆屎就睇d屎咩樣

firm到

勁到

冇所謂

條女真係好撚癲

果個咩索爆花花player味咁濃
點解咁多人送頭

玩屎

又奇招

有冇人覺得今晚好似仲好睇咗
平時太撚多人聽完一輪就唔記得哂

而家一聽有種就想喊

冇咁緊火反而幾好睇

好似肥貓呢個RP角色賦予咗呢首歌呢一個意思

幾時有米米台睇

其實想睇米比雞翼一齊玩RP

因為港男係鍾意呢啲類型 冇計

我見依家sun beyond嗰啲好多都玩少咗好多RP，見佢哋好似都慢慢比GD逐步接下班

誇張左
似JFFT 4子就真
一直努力堅持拍片開live 終於上年時來運到 成為真YouTube五皇

Sun beyond本身一堆舊人+admin 玩悶好正常
你見其他幫派都好多新人 係sun beyond全舊人+三傻GD

床仔真係要諗下之後點搞
個個都唉屌見你冇人call in 可憐下你咁

同player一齊根本唔存在駕唔駕馭到...
一係就挽人，一係就比人挽根本唔係拍拖

或者紅線要直情停一排
根本d女觀眾大部份都有仔咁
無demand唔洗佢supply

或者紅線要直情停一排
根本d女觀眾大部份都有仔咁
無demand唔洗佢supply
況且chatroom個個閪口過米米一萬倍
啲條件冇咁好嘅女仔真係唔會夠膽打上去其實

每次聽肥貓ver.都忍唔住眼濕濕

雖然無乜點追RP 但聽得出佢地玩rp有笑有淚

我聽左好多次都眼濕濕，好有感染力

尋日個chat room 真係好差

年宵話就話多女多女 但大部分都係拍住拖去
男女比例10:1 但單身男女比例應該100:1
條件好唔需要打上去 條件冇咁好唔夠膽打上去 之前有集變咗仔仔留名系統
不過唔搞紅線 開爸B親子/校園台都firm

免費仔都覺得紅線應該開會然限定 雖然有少部分會然都閪口

男女應該有7:3 even係6:4
不過單身既應該真係100:1
停一停/出海外版可能真係幾好

好撚煩
鳩小陣

喊mud 鳩

雞粉on79

其實幾鐘意聽床哥講同娜姐相處既野

仲開會員chatroom
上次開左個幾星期趕左一大堆人走
你唔見而家直播人數急跌左好多咩

好奇娜姐大過睇返信和襟兄弟會點

娜: 真係柒到唔能夠相信呀

夜晚有番堂食同運動場 而家少咗人正常啦

留到言真係咁大影響咩
橫掂都少讀架啦

最主要係唔知點解call in啲人好留意好重視chatroom

會問爸B攞返啲利是錢

爸B: 吓 信和襟兄弟呢個節目不嬲都係靠你啲利是錢支撐架喎

床哥少讀姐
ge良少見到都會讀
無得留言參與感會少左好多
對新觀眾有好大影響

跟住娜姐打上去我屌你老屌臭爸b

仲有水魚俠，畀爸B水咗買嘢

娜姐唔好近雞翼呢條雞蟲好d

@好賤呀！

好賤呀 你唔打上去屌？GE叫你打上去屌

不如你打上去

雞翼搵你 call in 上去屌鳩佢啦

支持打上去我屌你老屌臭GE

召喚好賤呀

娜姐：屌我老豆我d新年利是就咁比個鳩fing法fing鳩晒

條傻閪出名到

Firm撚到

直屌傻閪觀眾同好賤呀

喂 單單打打咁耐
唔係而家唔夠膽打下話？

好賤呀（#167566）條傻鳩準備好未？
成日單單打打不如上去同GE隻揪啊？
屌你老母臭閪
定係驚撚到縮咗落你老母個臭閪度
唔敢打上去啊

屌左甘耐唔係依家先黎縮啊麻

雞柱快手到

會唔會認自己係啞仔，淨係識青字，出唔到聲

細B餐 笑死我

唔好潛啦
幫你諗埋點兜架啦

一定係知道打上去屌GE屌到啪啪聲會等於幫佢搞起個節目咁
特登唔打上去

笠水狗

件垃圾即刻潛水
正宗鍵盤戰士

白卡係咁架啦

次次抽細b水都好笑到仆街

其實今日都係
一有女打上去就女女女女咁叫
最慘係7成哩啲留言都係免費仔

賤狗你係咪男人黎架 打上去未啊

好賤呀連呢度都唔敢出聲
廢撚到

唔覺得關係咪會員限定事
某d免費仔把口咁閪夠趕返走d舊觀眾啦

可能打上去唔出聲果個傻閪就係

今日Live幾正

你地又圍爐打飛機呀？

太子屌得好
屌柒個光頭仔

左痴右痴仲要剃埋光頭

係男人就唔好淨係露個龜頭出嚟覆我地兩句
直接打上去屌柒ge啦
叫你打過電話姐仲要比你單方面屌都唔敢
林作去打拳都勇撚過你

佢同太子其實咩關係

小明

小明有火

小明好波支持

小明firm

好賤呀出黎未

好賤呀 我們都到了 你呢

#好賤呀

我愛小明 我愛小明

小明世一

小明FIRM爆
真兄弟

邊個杯小明

柒頭，咁撚鐘意吸引人注意
依家比曬機會就笠水
縮入咗落你老母臭閪到
知你有mon post 呀
傻閪出嚟未呀，屌你老母

小明好撚firm
真兄弟

喂 笠水狗 閂咗台了
可以出返嚟吠喇

條LIVE冇左

咩冇左?

Yo咁多位師兄早晨

邊到有得睇

條柒頭寧願推post到唔敢打上去
正一過街老鼠笠水狗
過咗今晚繼續單機啦傻閪

太子開左好耐架喇係三傻成日raid佢先多人睇
不過條傻閪咪又係靠左痴右痴連自己個頭都衝埋出嚟剃先有啲人睇

我覺得太子係差個曝光機會俾人認識佢
本身佢自己好笑又用心玩 自然吸引到人去睇佢
個個光頭仔本身冇料扮四條 俾佢痴到大J咪又係一樣咁霉

太子自己都改左好多 1.0同2.0既時候佢都係kick kick地 3.0突然firm左好撚多

Raid完都要留到啲人先得，所以真係講有冇料，冇料唔好睇啲人都唔會留
而太子呢個人真係好綜藝好好笑，仲有好着緊同觀眾同埋其他人嘅互動，RP嗰陣又睇得出佢好有諗頭
所以嗰次上到千三人睇真係好撚癲

記得尋日佢想玩掘礦問有冇觀眾一齊玩
佢講左句"觀眾唔一定只係做觀眾 都可以做朋友既姐"

Colour ig

諗起佢ig會follow返人

痴線

諗起之前連登Po

其實咩事睇唔明

Uber司機未接order前唔知地點 接左先知你係邊同去邊 有啲仆街接左order厭遠就會唔接等你cut order 因為佢地cut會扣分

參考

Cut order好似係咪都要收錢

想知顏教有冇上前屌臭條女

如果今晚先係我屌你老既 又有得聽顏教屌人

懷念顏教屌牛角老母

真，太子其實好努力先有今日嘅成果
雖然係因為翼叔玩rp 先識佢
但咁多位玩家佢能夠突圍而出，吸到觀眾其實有佢原因
就算唔係玩rp ，我都會開佢台睇
當聽收音機睇佢同其他人玩其實好有趣
至於manlala條柒頭，原本床哥單嘢已經對佢無感
睇過佢玩rp學足大丁啲語氣已經想熄
琴日聽完太子，宜家直頭反感
屌你條柒頭咪又係痴大丁

辛苦晒 大家都攰喇 (report)

之前睇到條Manlala俾條女綠左，唔知佢原諒左未

諗起以前睇太子玩得太仆街1.0 2.0成日比人投訴同屌臭到今日既綜藝之鬼

其實文啦啦同太子咩關係

米仔

直線自爆，米爺好波

@好賤呀

又係米仔自己make noise
Hello好賤啊

Yo

爸b
Follow左ig未

又畀youtube迫害

係咪一開頭首歌咁出名

醉佳男主角 米爺
今次無飲都可以斷片

lag到

你會唔會無啦啦叫親戚啲女叫自己爸B

個個都話睇咗好耐，但又唔知娜姐係邊個，幾好笑

GE

個頭

而家唔洗都400up啦

正如個個都話由笑談開始睇 連五皇係咩都錯

好多真毒咩

笑屎達丁已成歷史

而家將錯就錯成就另外一個歷史囉唯有

綜藝神米仔真斷片

餅印咁喎清

因為四皇已成歷史 唔係潮流了

矮人信箱小期待

單人接力台firm到

對岸對望有無人知邊度睇倒

唔係笑架 真係話多人睇架
GE點會笑師父達哥

其實床哥lol係咪搵代打

明明近大半年已經好高調咁認娜姐係自己個女
仲好意思話自己睇咗好耐

每幾星期又出信和襟兄弟

其實條7頭肯單飛未

支持米爺都要聽到條肥柒雞蟲係格離嘈

聽到佢把達哥tone 就燥

支持單飛

Hello 米爺 咁早又出嚟推post 同捧殺同事？

係

以後見到某人我地都可以學隔離hi豪哥咁hi下米爺

條友連error都咬埋 保持距離好啲

點解咁講

幫手屌下我同事呀

唔係你以為水鑽床個名點黎

其實 manlala 以lol職業選手嚟講都幾廢 好似無上過場

2016澳洲OCS split 2 季賽第一都話無上過場?
不過季後賽打輸無緣升上OPL

想知米爺認某人嘅timecode

簡單啲講
三四流聯賽戰隊既大後備AD

話晒都係香港選手

太子真係幾有諗頭

俾啲尊重啦Ching

佢真係有好多計仔，同埋睇得出佢好想involve多啲觀眾，大家一齊玩

唔尊啦，佢都0尊人哋

之前自稱好有計既元朗me收撚曬皮

一日玩爛部機，癲撚到

廢過lms

keep number要收錢 乜撚野玩法

五良翼真係kick到傻
得佢地夠膽直播玩磁石車

屌睇落幾好睇

同埋大電視觀眾好投入 幾好呀

磁石車幾搞笑

好睇過猜猜畫畫

五良翼真係鳩棘到好出色

第時一定被女人呃$

然後有新水魚俠題材

孤島

五皇唔靠合作就吸到fans先覺得firm

冇辜負孤島之名

JFFT

出面個post已經有人出咗征

五皇一直走自己條路

娜姐好q

此終jfft本身係行低俗+主打直播路線
就算搵合作都係要搵d全仔+可以玩得好癲既channel，選擇唔係話好多
除左tfk，我淨係諗到好青年荼毒室
以前既攪屎棍同諧星組應該都可以，不過都已經收哂皮
出面個乜鬼四大channel就唔使諗嫁啦風格、發展方向完全唔同

JFFT點同荼毒室合作呀完全唔同野

唔洗你 教我呢樣嗰樣點做
跟住我腳步 我有我態度

我諗唔到jfft 可以點同小薯茄 試當真合作
諗起都覺得尷

同牙冰玩磁石車車

懷疑翼仔尷到出唔到聲

借問聲四大channel有邊四個？

咁係邊四個大Channel
啱啱即刻search，咩小薯茄嗰啲有同人合作？

上左娛樂台熱門啦，coming soon

去望望先依家嘅本地YouTube ch真係小睇，最熱門嗰幾個都0睇
講真出征就不建議㗎喇
唔想網絡孤島個名搞臭

jfft貼地好多

如果人地邀請或者五皇想搵人合作都絕對係好事黎既
但唔該班傻閪觀眾唔好衝出黎柒就得

hkdi vs 牛津phd

真，希望有Channel同jfft 夾到
輕鬆玩下係一件好事嚟
觀眾出征又真係戇撚柒鳩，到時就變成個台柒

其實可能又係某怨婦笠水狗去其他台搞事

有d人冇睇rp會唔會覺得好怪

有冇諗過其實合作都可能只係想試新嘢
同唔同風格嘅Channel玩下
並唔係話想吸多啲人
始終佢哋對人數呢啲嘢都唔係睇得好重
而家佢哋只不過藉住呢個Channel
嘗試吓多啲未試過嘅嘢
例如年宵 襯衫片 露營片

應該ok嘅，當係新嘉賓
收到風今晚佢哋上stu打邊爐
希望有直播睇，想見多次太子真人

好想睇太子左手格擋鐵通，右手一個橫邊槌

太子真人係咩樣

四子本身都好難齊腳拍片，點同人地全職嗰種合作

佢直播出過樣啦 仲有對波

同呢隻牛一樣咁大波

Miss咗 無睇，仲有冇出樣

牙永上jfft?

有啊，成個太子咁樣

你幻想下同統神差唔多啦

真係成隻卡比獸咁，個樣勁似
有次啲觀眾叫佢飲多啲水， 或者飲綠茶
佢話佢都好鍾意飲綠茶，可以飲成pack蘋果綠茶，笑到我仆街
想知日日咁飲法，個體積有幾大

蘋果綠茶好高糖份架喎

太子果然出色

肥版基哥咁樣

有名你叫 卡比獸

最頂癮係唔單止樣同身形似 佢仲要同卡比獸一樣成日無啦啦瞓着覺

感覺宜家個勢,今年10萬訂閱應該ok的

印象中其實GE係好有heart去搞大個channel wo,所以先r一下tomfatki一唔一齊。

良少ge 都係有心搞好個channel 想有多d 唔同既野比我地睇 唔想再過份低俗
佢地一定冇咁多心機精神發大黎搞 始終佢地做野方式都隨心
但係搞得好就自然搞得大 做好自己就夠 格硬合作仲差

btw 唔係良少堅持 jfft 都冇今日好彩良少唔放棄

所以其實有feel又啱玩嘅佢地自己會搵其他channel，好似同TFK咁，當時真係好大驚喜，而且又可以互相試多啲唔同嘅嘢，不論對channel定觀眾都係好事

反而觀眾主動出征就真係柒到傻，有啲唔係格硬出征係咁問就會R到，咁樣學GE咁講原來可能有啲機會嘅都變咗冇，因為真係好核突

我都明點解大家想推JFFT出去同其他大channel合作，不過學你咁講其實JFFT同其他真係好唔同
好似嗰四個channel咁，佢哋嗰形式係好似run嘅間公司/ business咁，有哂目標方向，後面又有好多人分哂team做唔同野
而JFFT佢哋就真係得佢哋幾個，而且佢哋不嬲都唔太鍾意plan好曬啲嘢，仲要好講feel，有feel就去做

所以合作嘅野真係隨緣啦，有時強行合作都唔係好事，大家玩得開心先最緊要

真係。我感覺好多事其實背後都係可能良少係主要搞手之一,最初開jfflive都好似係良少話要開,然後今次年宵又係良少都係負責訂野設計果d。(良少最開頭係成日開台果個,如果冇佢一開始既堅持,就真係冇宜家既jfft le可以話)
感覺係5子背後, 良少,ge應該係比較主動。床哥就中間,米爺比叔就係比較被動。良少可能甚至係d leader既角色嚟。🤔

仲有冇良少就冇GE 所以良少對JFFT黎講真係好重要，請珍惜良少

#良命貴

良少一定做唔到leader 一定係軍師黎嫁喇
佢地講到良少同佢地性格咁唔同 都唔知點解可以一齊玩咁耐

有d 人唔知係咪凳jfft 唔抵 成日都覺得佢地要對外接觸下

咁太子同比叔拍埋一齊咪兩隻卡比獸

提一兩次唔緊要
但係成日衝出嚟就搞到好柒

可能佢地諗到好簡單

我記得之前年宵rp啲人都去揾ge 有冇師兄記得喺邊到睇返

見到小明同山雞就覺得好笑 之前同兩個女台主出街 平時就聲大大出到黎冇貨賣

勉強真係無幸福
唔係翼叔屌黎做乜 懷疑0聽

講經咩，5子缺一不可

尋日好似話今日話同GE&比叔睇下邊個大波D

尋日好似係架佬太子比叔鬥大波 太子同小明鬥j長小明話拎把尺

新beyond成人台笑撚死

我無辦法想像太子輸既畫面

已經有人係樓下捕佢地

腦海已經浮現出太子把聲”下!!!!???????”

想問下，係咩事

太子佢地今日上stu打邊爐

D人係樓下想揾佢地合照

camp stu真係好on9

影相啫 點都好過GE派卡後面堆跟尾狗 影佢地仲要避鏡頭

佢地就係咁癲

真跟到落尾唔知do what

明星級，特登等佢地

我少睇rp都聽過佢地個名好多次

擺明搏上鏡，但又驚比人認到啦

Camp stu還好啦，前提係影完就走

李家彥讀di架咩

佢好似係不過唔係同佢地一齊讀咋嘛

jfftlive 既成立，係因為當初成日用jfft 開live 打機，每次開台，就少幾十訂閱(ge 講），所以索性開jfftlive 打機直播

開台未想睇太子打邊爐

米爺個名點嚟的
床哥就耀祥
良少直譯
雞翼就跟佢呀哥

tommy....

英文名湯米哥

屌 突然醒唔起
第一次見個中文名死左機

好似已經打緊邊爐

良少（eric cheung)

食野應該唔會開直播
等佢地食完之後睇戲或者打牌可能會開

又話出走又成 930乜撚都無 好撚辛苦啊 無野睇

好失望，諗住睇太子，金明坐一齊

其實諗下就知好難直播
成十條友 有兩個仲要係統神身型
圍住張枱坐都好勉強

太子好大個肚腩

係邊到睇

真係好撚誇
300磅嘅肚腩

唔係好關事應該 好似係有人唔想出樣所以唔直播

說好的留意肥貓youtube呢

懷疑太子屌打左架佬

終於開台

翼b twitch開

太子一個人半個moon

無gar佬

太子 真。米芝蓮人

龍哥都無左

小明成日話自己靚仔

真係卡比獸

feel到開始尷尬

係咩，我覺得0尷喎

Ching 訓左未

太子對住小明都贏得咁辛苦仲話咩擋鐵通

太子9成脂肪

想問下戴帽嗰個係邊位？

忍辱？

太子啲肉多到對眼都擘唔大

比叔即刻變得好瘦

統神咁

終於見到

即刻覺得比叔做gym減肥好成功

太子肥撚到

想問有邊個喺到 聽把聲淨係認到小明同太子

認錯忍辱係神仔?

好柒呀媽呀

唔知係咪其他人冇開台習慣 成日d 野都拖太長 個氣氛有d 怪
同埋太子性格暫時睇好似麻麻地 成日搞到氣氛有d 僵

William MB 忍辱

都幾癲 一齊食同玩左咁耐都唔知係忍辱仲衰過觀眾

應該都2,3個鐘 咁都

無咩所謂啦
咁多人一齊已經好好
當係比睇開rp既人開心下

不過講真小明0firm
一杯酒飲咁耐

所以開係twitch 都明 唔要求咁多 有台睇就好

啤酒都飲唔到
平時又吹咁大

太子有咩問題

我都覺得冇乜野，同佢live一樣

真係無咩野

覺得反而見到真人 更加好笑左

佢把聲配埋啲表情動作好撚搞笑

其實唔好當係一個節目咁認真睇
當係睇住一班好熟既人一齊玩就無問題

太子驚到

開始好睇了

已經出汗

我就係當左係節目咁睇 成件事錯哂

笑撚死

新綜藝之鬼太子

平時聽聲都覺得好癲
有埋畫面真係

成班一對番個電腦咁開台就FIRM曬
金姐冇啦啦話太子其實係咪合埋左眼

笑死

做手術

麗姐係咁幫佢抹汗
笑到仆街，太子個樣
Feel到時就嚟唔得

真係好似個女幫老豆抹汗

個視角震到

隻鬼似太子